唔敢搭巴士啦，就算港鐵加價造假，起碼保得住後花園！

唔反港鐵了

凶手根本無處下手

全球最安全交通工具並非浪得虛名

除非針到高官，否則黑警唔會查到兇手